廿三條籍口！尖沙咀蹤火計劃！

今次明顯係推廿三條嘅籍口嚟！

Agger

出呢d post 既人智商有幾高

死返去5p啦，影衰連登

屌你老母究竟講乜

好多護主

睇下啲特首候選人出嚟話推廿三條你未會點？

縱

係呀 錯字大件事過廿三條呀
港豬咪噉囉

藉

國安法用黎捉人叛國
咁有人斬人又係因為要立廿三條呀

立黎對呢次事件冇作用....

係呀
你睇下旺角依家對天眼係因咩事有嘅？
做到個目標咪得囉

藉口 / 縱火
你條懵炳弱智戇鳩無極限趁地淋啦

有呀，立咗就可以明正言順話防止類似事件
收集民眾資料

係呀 錯字重要過廿三條呀港豬

連登仔到咗死人冧樓都只係識捉人錯字
好似之後講粗口個老師，都只係捉人錯grammar